原來蘋果都出咗制裁list

成疊港聞版都唔夠列晒出嚟啦

罄竹難書

咁勇

散仔會大總統同其他署長並列

真係搏清算搏執粒

蘋果真係去到盡

成班都係人渣

好快發行唔到

睇賭神都係咁啦
一方show hand
另一方點可以唔去盡

屎遺 郭位 逃過一劫

陳曼琪個口仲大過大口狗

不枉我比錢買蘋果，睇嚟黎生真係想做烈士

依張正

之前見跌穿0.09想搏反彈......依家隨時拉人封舖...搏唔過

無個好人

就賭港共唔敢封蘋果

鄧炳強果個笑撚死

呢張圖名留青史，要俾個曾孫睇下當年既賣港賊

老豆搵仔可以sd晒啲資料俾美英國留定底

唔可以俾蘋果出事

差邱生

😨😨😨😨😨

聽日個份？

台灣定香港蘋果？
香港都敢咁癲？

今日 (2020年7月1日)

屌你老母陳咩<-(個字唔閪識打)波樣奸撚到閪咁

精華版

推 tweet國際戰線 天下制裁
BNO已開通 MPF準備走人

以前成班乞衣話課蘋果唔值

大家save低呢張圖

蘋果

陳勇?

so ugly

成理死仆街

陳某波

正

借個位，BNO平權正視聽
黑色五毛分化警告，大量五毛正在用藍絲有BNO、走人對唔住97後割97後等風向進行分化，大家小心。

1.大家比人拉過/有小朋友（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）的話就應該即刻走，其他人亦應該起碼做好隨時走既準備，香港抗爭運動已經由本土抗爭升級為準國際戰爭， 我們能做的十分有限。 相反大家離開或準備好隨時可以離開，則美國及其盟友可以隨時採取行動，對香港進行制裁，令香港達至零經濟活動，攬炒香港經濟， 甚至日後作出軍事行動亦無需擔心誤傷香港人。 而且大家亦可用移民理由提取所有資產及強積金進一步打擊香港的財政儲備。
而且多人走亦可以起到掩護最需要走既手足，救奶左野手足係目前最重要既事。

2.大家無需擔心藍絲以及黑警移民英國，藍絲得兩種a.垃圾b.收成期，a.涯唔到六年移民監b.揾錢唔捨得走/走要承受巨大損失

重點：大家不應該反對平權或推到現階段設立篩選，因為這樣會妨礙奶左野手足逃難。反而，大家應該在藍絲移民英國後再篤灰。大家，要記住，篤灰係一把藍絲頭上既利劍，一日未入籍一日都嚮度，我就係要佢地嚮英國每一日都擔心比人篤灰，呢樣恐懼做為懲罰先係最大懲罰。

3.97後手足唔會被割，首先，佢地可以跟BNO父母及配偶前往英國。第二，對於未受BNO平權保障嘅人佢哋仲有美國既救生艇計劃，該計劃估計幾日內亦會通過。

希望樓主可以pin，一齊擊退五毛

想買返

好波

呢張正 推上國際

推

打靶？屌死？斷頭台？毒氣？

所以我點都會繼續課金落蘋果

push

呢個年代做咩都話你犯法 咁點解唔做盡佢

屌，我原本都成日屌鳩蘋果，但係你咁樣我都冇辦法唔撐你落去，好彩我有俾錢你

蘋果日報加油

Push

唐英年呢屌?

加埋D黑警啦。

係咪扮緊狗用腳堆沙?

英美認証

真, 出得呢篇野, 預左比人告違反國安法

肥佬黎好勇敢

漏左PL 鄧

強烈建議出多份香港娛樂圈版
列埋班仆街拎咩國藉

咁樣犯國安法邊條
肥佬黎

黎智英可以通CIA 郁佢準備開戰

波叔

咩扮 佢根本就係

推 國際戰線 全面配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司

屌我從此唔撚敢笑尻蘋果

推啊

up

駛鬼搏咩
國安法大包圍到咁
佢要做你嘅話 你訓係到唔郁都有料砌你

好撚有文匯大公feel

佢屌柒高佢16級嗰個, 對方仲要同佢道歉喎, 咁都唔夠資格咩?

lm

個樣全部都有d問題

希望蘋果手足無事

希望有full English versio n

一個不能小

何方妖孽真係形容佢

呢個先係佢地o既真面目

林大總統個icon咁細！？

譯做英文, 加基本資料

respect apple

蘋果加油

希望有英文版 等佢地永世留係大灣區

會唔會俾錢subscribe 都話犯國安法

蘋果 GG

賣港賊

照單執藥please

好靚

蘋果要摺埋係遲早既問題

肥佬黎拉得

邱騰華係邊

英文版

蘋果真係令人尊重

蘋果 痴線
你地訂閱左未呀

段爺都有份
段爺: 屌 當日食左粒煙彈真係唔抵

肥佬黎舊年見mike pence呀

郭位呢條世界仔好撚醒㗎,一feel唔對路就會潛深潛唔見人

容海恩個死人樣直情中咗輻射

容海恩 袁巴點睇

Sir!

apple弋應該真係去到盡
不過其實佢地點到走唔甩
港共要捉大把理由

鄧炳強係用狗既動作 蘋果好有心機

幫幫手 有手足整左個國際channel 需要更多subscription, 分享及like

全撚部拎外國護照，係咪想借外國勢力顛覆國家政權

竟然冇浸大

社會垃圾至啱, 一堆曱甴

原來仲有個偽人list

【港版國安法】佘詩曼阿Sa圍爐表忠 競徽吳啟華支持立法

吓呢個係罪人list咋喎。
制裁好似係你自己想聯想出嚟

城大校長真係好撚醒

突然間覺得曾蔭權幾醒目 , 當然亦都有可能係咁多嚿屎入面最香嗰嚿

Backup

李x敬都無？

其實應該跟住呢個list睇吓呢班人自己同埋屋企人有冇外國國籍，應該睇吓當地嘅手足可唔可以幫吓手，取消佢哋外國嘅國籍，因為佢哋要效忠祖國一生一世貢獻比共產黨，留返喺大灣區共享大灣區嘅榮耀.......

發覺真係有樣睇

成班人個樣都三尖八角 眼神有邪氣

冇李家城

Small potato, no one cares

然後前排鬥黃鬥埋蘋果

鬥到話唔課金

有名你叫大總統

台灣蘋果唔係執咗啦咩

蘋果頂唔頂得住條勾結外國勢力

有冇英文ver?
推國際

西方世界就係成鳩日諗住賺錢就算 喺度搖頭擺尾
但係敵人就諗住食曬佢地

呢份一定要買 買完一定要拎去過膠
要世世代代都記撚住呢班人
多撚謝佢哋俾個決心我
唔再留戀香港

個法治爛到入心嘅香港
留返俾你哋班藍絲慢慢受

有電子版

林志偉 > 幾條茂利處長

真係博蠱無悔

我都會過膠

個LIST咁短?!
仲以為至少有3-4萬人

橙 冇得移民

咁一定架啦
少做少錯

仲有之前班狗官，林公公/林瑞麟呢 ？

唔洗找數？當香港人好善忘？

田大少呢，之前好威咁禁停23條救港架，宜家大大力禁贊成，點解釋

不如學當年美軍咁出副啤牌啦

畫得幾好排版幾正

蘋果就算而家變到大公文滙，都好快被搞。

唐英年去撚咗邊？

呢個成語貼切不過

唔好漏左呢條友

肥佬黎好嘢
全部人一齊認撚住呢班人渣

A

W

蘋果喎 橫掂點都抄家 不如去盡啲

話唔定聽日就上門封館，好快冇蘋果睇

人地都講明做佢
唔還拖呀？

呢幾日我去開嗰間7仔都冇蘋果賣，維隱到

陳小春，汪明荃嗰啲政協呢？

鄺美雲隻老雞其實係乜水

差犯徐麗泰

推，圖已save

堅

infinite

下 今日先話免費開放返畀讀者睇

buy buy buy....

ALL parties (local /global) are playing a very serious Poke Game not on table, but on cruel political field !!
:(

typo: Poker Game

TMD香港人，立了國安法你們還上街？NMSL嗎？

pish

陳曼琪把口真係好撚大

班傻閪成日寫人入list
今次終於俾蘋果寫返

最好寫埋班仆街D親屬

快撚啲出返副啤

開多格禍港群星

美國快出手

親屬都要放入list

漏左謝振中！ ！ 呢條仆街咁撚鐘意香茅，一定要銷撚左張綠卡去！ ！ ！

香港 (sor 自膠

錯重點
不過d漫畫畫得好好 個個都面目猙獰

譚喂豬條水滴魚畫得好撚似

肥仔聰呢？

望下容海恩先

埋葬香港

無掃把頭？

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO準備開通
永久離港 和你提清MPF

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

全世界同我save低

共產黨嘅野係咁

不能俾讚，真可惜

陳曼琪個衰樣真係好撚衰

689排咁細格會唔開心

成班大種死乞衣,訂份蘋果偉論多過結案陳詞

之前連登 唔係有人蘋果賣港咩

十一哥波板糖